【獨家】德信中學涉再爆欺凌片 搥打下體「Happy Corner」

德信中學懷疑欺凌事件越揭越多，《蘋果》日前從不同渠道接獲三段短片，其中兩段疑涉校園欺凌，一段則被指是現任老師處罰學生。有仍在德信就讀的學生批評，校方至今只擔心記者會在校門外等候，未見根治欺凌問題的決心。

馬鞍山直資學校德信中學近日接連爆出懷疑校園欺凌片段。《蘋果》近日再接獲多條短片，其中一段據稱是去年底在中六級課室拍攝。片段所見，有學生的書桌遭另一同學用力砸向地上至四分五裂。受害同學只在旁邊呆坐，未有反抗。片段提供者X向《蘋果》稱，破壞他人書桌的同學T是校內人所共知的「小霸王」，經常欺負別人，而片中受害同學則常被同學針對。X又透露，雖然校方偶爾會找T「傾計」，訓示他不要欺凌同學，惟未見實際處分。

另一片段據悉在去年10月拍攝，片中主要是中五生。片段所見，一名男生遭多人凌空抬起玩「Happy Corner」，有同學試圖以拳頭重擊該男生的下體。片段提供者Y稱當日在場，但沒有伸出援手，又指事發期間校長羅春平曾路過並目睹同學所為，也未有阻止。Y續稱，該名被「Con」的男同學屢遭同學戲弄，如弄壞其手錶、計算機，藏起其皮鞋等。受害同學在片中雖無表現不悅，但曾向校方反映遭同學暴力對待及破壞個人財物，校方卻未嚴正處理。Y又指，近日校方見多宗懷疑欺凌醜聞曝光，只急忙提醒學生不要理會校門外的傳媒，校內欺凌問題則未見改善。

《蘋果》亦收到一段被指是老師懲罰學生的片段。片段提供者Z現已畢業，稱該片是兩年前拍攝。片中兩名同學因在數學功課使用塗改液，而遭數學老師責罰，「個老師唔畀人用塗改液，平時錯少少佢就罰人」。該老師本來罰兩人站在牆壁旁邊，但不滿他們站姿不佳而厲聲喝斥，並改為一邊背對背站上同一書桌，一邊被吊扇吹著，持續近5分鐘方獲批准坐下。Z指該老師行事作風在校內最嚴厲，亦據稱與辦學團體關係密切，即使該老師曾被投訴，至今仍在任教。

校方覆稱，不容忍任何欺凌行為，會按校規嚴正處理學生所有違規行為，並提供適切跟進及輔導。至於該名處罰學生的老師，校方指當時已根據既定程序處理，並已呈報法團校董會。《蘋果》正向教育局查詢，正等待回覆。

釘釘樹都冇
欺咩凌

細路哥玩下就話欺0

男校玩呢d好普通姐
利申德信小學畢業

以前男更衣室玩得仲激

利申：男校撚、非基

more

其實happy corner真係玩多過欺凌
不過都要睇返哩單係唔係

真係比人bully 嗰啲人 跟本冇人同佢玩happy corner

除底褲
掉撚咗人地一隻黑鞋
幾條友撕難人地係恤衫

利申：band 1 男校

又整多單

少少野就上報根本咁玩好正常

企枱就過份左d既

屌究竟德信係咪得罪咗人我同啲莊員平時都係咁玩㗎啦

利申三大德信jai

早撚啲死啦

Engine仔就彈撚開啦

釘槍打落J

岩

收皮啦我假假地都金融狗劫富濟貧
你又讀乜鳩咁叻叻豬呀asso仔

小題大造，十幾年前讀中學時已經玩緊。。